大家記住 ，當年犬隻高調屈環保倉做炸彈 ，但其實係肥料，最後咩事都冇

大家記住
1. 搵律師
2.「我冇野講」
3. 乜撚都唔好簽
4. 寧願扣48都唔好保釋
5. 所有電子野都唔記得左密碼

高調拉人 低調放人
萬事大吉

警察死全家
警察大量殉職

夠唔夠料拉我

「我冇野講」

Push

淨係可以等律師

不過冇搵到坐夠48粒鐘
慳番錢點睇

「我唔記得左密碼」

屌你依家咁多義務律師團, 打個電話都懶

記得請手足食個tea呀

推

「我要搵律師」

不要說「推」或「push」，試著說「我無野講」

記住唔好自己認罪，唔好自己解鎖電話，唔好亂講嘢

總之就肚餓同唔舒服!

叫飯同去睇醫生!

我冇野講

我冇野講
我有權唔解鎖
我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件
我唔信任何警察
我要警誡記錄
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所
我唔舒服要去醫院
我要睇你委任證同編號投訴你